自己一個去25日台北開始悶

今日第5日
點捱

之前去14日台灣
留咗10日係台北
悶到死
Btw 去埋台中台南啦，酒店賠少少錢算啦

係咪之前萬國果位樓主

係啊⋯⋯

一定去！

我都係自己一個去左高雄
去左5日啦
但聽日就返香港 好唔捨得

巴打好靚仔

跟住本閃閃書就圍玩
就會發覺行程好密
玩極都有景點想去而又唔夠時間去
加上去左2日墾丁 所以時間過得好快

點解要去咁耐

避世

熱到死wor

已經曬傷左 開始甩皮
但都起碼好過香港日日落雨
出發前仲驚唔好天

我去個幾日都梅雨啊

有廿五日時間就去埋台灣其他地方啦

去花蓮

之前去過兩個個月台灣 有一個月係台北
日日去唔同大街小巷 日日踩單車又冇咩問題

今日行陽明山

我果次去4日已經頂唔順

我之後應該會走馬看花咁去晒成個台灣

25日都留係台北叫悶，抵啦😂😂😂

我用左21日環島，點解唔試下，外島都去埋

巴打我而家飛台北，有冇興趣今晚食個飯

25日反轉成個鬼島都得啦

我都想25日
晚晚去yo

我都約左人
唔知佢邊晚